Psirico - Toma Vara

Toma Varaaaaaaaa... Bem devagarinho!!!!
(A F#m Bm E7)
Toma vara...Toma vara... que é pra pegar peixinho!
Toma vara...Toma vara... Bem devagarinho!!!!
Toma vara...Toma vara... que é pra pegar peixinho!

(A F#m Bm E7)
Vou te levar no dique
Vou te fazer mulher
Vou te jogar na lagoa
Fazer o que você quer
Botar isca no anzol... bem devagarinho
Tomo Toma vara ... toma toma com carinho
 -- Refrão --
(A F#m Bm E7)
Toma Varaaa toma varaaaaaa... Bem devagarinho!!!!
Toma vara...Toma vara... que é pra pegar peixinho!
Toma vara...Toma vara... Bem devagarinho!!!!
Toma vara...Toma vara... que é pra pegar peixinho!!!
(A F#m Bm E7)
Puxa que ta vindo... vai!!!

Puxa que ta vindo... rei!!! (x4)
 -- Refrão --
(A F#m Bm E7)
Toma Varaaa toma varaaaaaa... Bem devagarinho!!!!
Toma vara...Toma vara... que é pra pegar peixinho!
Toma vara...Toma vara... Bem devagarinho!!!!
Toma vara...Toma vara... que é pra pegar peixinho!!!


cifrada por Bruno Bello GuiTarrista da SamBa HiTZ

----------------- Acordes -----------------
A = X 0 2 2 2 0
Bm = X 2 4 4 3 2
E7 = 0 2 2 1 3 0
F#m = 2 4 4 2 2 2
